﻿001	はあ…またここに来てしまいました…	VO_hoozuki.hoozuki_sys_0030
002	ふうう、やっと追いつきましたよ！	VO_fujika.fujika_sys_0030
003	わっ！　フジカさん！<br>どうしてここに…
004	さっきの鑑賞会、こっそり見てたんです<br>ひどいこと言われてたから心配で…	VO_fujika.fujika_sys_0004
005	見てたんですね…<br>どうして、みんなわかって<br>くれないんだろう…
006	ホオズキちゃん…
007	…ここは幼い頃から好きな場所で<br>イヤなことがあるといつも来てしまうんです	VO_hoozuki.hoozuki_sys_0001
008	私もワダツミのお花に慰められている<br>異国の文化を取り入れようと思うことは<br>やはり、間違っているのでしょうか…
009	…ホオズキちゃんが、私の書を見て<br>負けじとあのお花を活けたんだって聞いて<br>誇らしかったけど、心配でもありました	VO_fujika.fujika_sys_0001
010	私と同じような反応に<br>あうんじゃないかって	VO_fujika.fujika_battle_0019
011	フジカさんも、ですか…
012	それで私もイヤになっちゃって<br>最近はあんまり書いてないんですよね	VO_fujika.fujika_sys_0016
013	でも、私はワダツミの文化に<br>異国のものを取り入れるのは<br>良いと思っています
014	そ、そうですよね！
015	ええ…でも、<br>どうせ、受け入れられない…って思うと、<br>楽しくなくなっちゃって	VO_fujika.fujika_sys_0004
016	…独自の文化を築いてきたワダツミには<br>きっと、新しい文化を受け入れる<br>土台があまりないんですよ
017	土台…	VO_hoozuki.hoozuki_sys_0031
018	文化とはそこに暮らす人々の心を基にして<br>育ってきた…。今あるものはみな、<br>人の心に受け入れられてきたものだ
019	そっか…私はワダツミの人たちの<br>心を無視してしまっていたのかもしれません	VO_hoozuki.hoozuki_sys_0016
020	確かに、土台がないところへ<br>突然、異国のお花を見せられたら<br>戸惑ってしまいますね…
021	そうだったんでしょうね<br>しかも、ホオズキちゃんのお花<br>異国にある噴水みたいでしたし
022	それが異国で見た<br>心に一番残ったキラキラでしたから	VO_hoozuki.hoozuki_sys_0004
023	私、異国で知らなかった世界を目にして<br>心の中でキラキラと輝くものがありました
024	世界にはこんな素敵なものがあるって<br>伝えたい気持ちがすごく大きくなって…
025	私の作品でこの国の人たちに<br>そんなキラキラを感じてほしかった…	VO_hoozuki.hoozuki_battle_0022
026	その気持ち、すごくわかります<br>素敵なものは共有したいですよね
027	そうなんです！<br>きっとみんな喜んでくれるって…	VO_hoozuki.hoozuki_sys_0005
028	私の場合、私が良いと思ったものの<br>押しつけだったのかなって	VO_fujika.fujika_sys_0016
029	今あるものが素敵だって思っている人には<br>それを壊したと感じられちゃうのかもって…
030	その変化を受け入れる為の<br>土台が必要なんですよね…
031	そっか、それなら…！	VO_hoozuki.hoozuki_sys_0006
032	ええっ！<br>ホオズキちゃんどこに行くんですか！
